其實想離開香港，有咩國家岩窮人去

對香港已死心，投資移民又唔夠錢，應該點做

造反同政權攬炒刷首刷

中國

台灣唔錯

Suisu

技術移民

印尼

柬埔寨

賤種港奴
你話去就去到？

馬來西亞

if you can't beat them, join them

可以讀書移民的，睇國家讀3年書，中介費用30萬以內，食住靠兼職

越南

睇好馬來西亞

會唔會唯一辦法

我自己怕熱，想去啲凍嘅地方

好主意 但最慘係已成家立室，未有小朋友

有諗過移去歐洲

去過幾次歐洲旅行，一次比一次玩得唔開心

主要係孤獨同悶

最後發現自己真係幾鍾意香港

個個都諗離開香港甚至重刷
過多十幾廿年都唔知有冇20%係講純正廣東話既香港人